今日半個新界自行戒嚴 係對警察不信任表現

話緊你班黑警啊
屌你老母

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

屌佢老母
黑警真係無一個無辜！

我覺得似係政府試水溫多D
而家知道香港人唔怕政府唔怕黑警
但係怕牛屎佬，以後一有咩事就動員牛屎佬出黎執法

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

巴打幫唔幫到手
大家仲嘈緊去定唔去既同時，做好曬準備先
最少我希望大家齊裝，唔好有傷亡
大家可唔可以幫手，唔該你地
［裝備撚入］元朗裝備討論

推